召集所有薄扶林大學嘅面孔

路過say個hi
問下野又得
睇下可以召到幾多個面孔